Reddit 有Ｎ條五毛夾埋話人妖魔化中共得到勁多upvotes，因為唔理智利淨係理香港

我屌你老母典型五毛手法，將政治層面上反共拉去仇恨中國人種, 重話你妖魔化中共
flashhd123 32 points 3 hours ago*
Wait until you read about protest in Iraq with hundreds death and thousands injured, no one bat an eye. And the protest in Kashmir which happened at the same time as Hong Kong protest, India order police and army to crash the protesters, cut off telephone, internet and electricity, basically what Redditors want China to do at Hong Kong protest, but well, you also don't see much news about it. But if you mention "China", god have mercy because you will get a ton of comments to demonize China and Chinese government, just like a post i saw yesterday about camera man with their hard job of carrying stabilized heavy camera. One guy asked what film they are making, as long as someone answered it's a film made by Chinese government to celebrate 70 years anniversary, people jump in the hate wagon with ton of insults. Sinophobic on Reddit is crazy

有人反駁同解釋點解中共先係全球最大既仆街，但係比五毛負評，有小小common sense都知點解香港重要過智利啦，你d第三世界窮國家今日示威聽日內戰後日推翻，智利政府對世界０影響力，香港係對抗赤納粹，係發達國家既指路明燈，中共係前所未有咁強大既獨裁者

ZiggyOnMars -4 points an hour ago*
China has huge influence on the US and the rest of the world, other "bad governments" have little to none impact on most of the foreign countries.......

呢個五毛屌你地香港示威係純粹傳媒炒作，唔撚理香港人面對緊既係赤納粹
tarck 6 points 2 hours ago
hk protests are trending. One can get a lot of karma when showing support for that. While posts about Kashmir were always downvoted by indian brigades. hk conflict is hyped by media, they can earn a lot while showing ads in those articles.

連呢個咁撚溫和既人都比人負皮
snildeben -1 points 2 hours ago
While both events are important global topics there really is no need to downplay or misinform about the HK protests, especially it's untrustworthy when you uncritically parrot the official story, with no sources given.

屌你老母五毛話Ｄ傳媒夾埋炒作香港反華
dorsearzee 5 points an hour ago*
......for hk protest, i'm using bbc the most because one of their reporters got shot in the eye by a pellet, so they're extra salty and will report on every little thing, and even bbc didn't report on an actual death toll, the kind you are getting from Chile and Kashmir, despite the actual media blackouts and curfews from those places

Reddit比中資收購左 有5毛唔出奇 外國人好容易睇得出邊個係5毛

MasterDefibrillator 23 points 3 hours ago
It's no coincidence that a lot of the massive protests we don't hear about are going on under governments that align with US interests.

知唔知呀，人地唔關注其他示威係因為美國佬背後唔支持呀，你地香港人係唔係收左ＣＩＡ同肥佬黎錢呀???

推

Push

MechanicalMen 542 points 6 hours ago
It boggles my mind that people will jump on the Free Hong Kong bandwagon but not bat an eye at the fact that FORTY people died in a single day of protesting somewhere else. Just because it's Iraq does not make this less of an atrocity

開始越黎越多人覺得香港示威搶鏡太煩，開始質問點解忽略其他地方既慘劇重慘，跟住五毛就會乘虛而入
未來戰線一定係咁，呢Ｄ問題同嘲笑post越黎越多

所以我地要focus喺共產黨嘅邪惡行徑，包括維吾爾，監控，盜取技術，偷呃拐騙等等，呢個就係香港示威同外國示威嘅分別，我地係為咗全人類對抗世界邪惡組織，其他示威只係為自己利益

五毛會玩弄左膠心理，話d人唔理其他第三世界國家既慘劇例如印度入侵克什米爾同伊拉克一日死40人死傷慘重(雖然事實上中共每日害死既人一定更多)，反而香港搶晒鏡，只見到仇恨中國既政治問題，睇唔到果班人既人命，好似香港人貴重好多咁(雖然係真，作為發達國家，國際城市，新柏林，點同克什米爾伊拉克，亦同智利示威完全唔同性質)，但係左膠動左情就諗唔到野

好似呢種惡搞越黎越多

d人覺得煩，五毛就乘虛而入

佢要講咪同佢講美國經濟點樣俾支那侵略咯
自然收佢地皮

睇吓上面我打果d字，佢會同你講其他慘劇d人命，focus左落人命，香港又冇正式confirm有人比警察打死

咁新疆集中營同器官販賣呢？
咪又係CCP

咁要挑戰左膠同一般網民既理性分析能力不過暫時都重未失民心

開個POST 就比呢段片REDDIT睇

另外加泰果日有加泰人比CHINAZI 騷擾都可以POST 不過我無LINK

好正常
當年兩登都笑左膠/香港人係fb跟風打句"我們都是xxx"
但同時有更多地方係仲慘

所以我地應該搞集會聲援新疆
佢地更慘，又有共同敵人

一定要，現代屠猶

其實呢種五毛騷擾
其他人已經整左model answer
你揾多幾個thread應該揾到

因為其他地方既慘劇唔會令到NBA跪,唔會拎到dior benz跪LO
而家又唔係鬥慘大會
同埋有咩地方既慘劇可以令到你係twitter 講句野會比人濟裁仲要隨時怕講錯一句會冇幾十億仲要道歉
言論自由依樣野係美國同人命一樣重要

呢條友咪咁講囉, 比人downvote到仆街

No TLDR 抵你既

先-4唔算多

第一句就係TLDR

唔講邊個會知

第一句都唔睇, 絕對唔會upvote/downvote, 直接skip